聽日有一日假應該點用好

今日考完試 清好assignment
聽日有一日完全得閒
好耐冇試過 應該做咩好

打3次飛機

溫定下個sem d野